發覺叫人走去英國嘅都係未打過工

連登風向一面倒 對意志不定嘅人其實好危險 稍為提出另一個觀點就狗吠咁亂咬 有冇諗過真係有人會睇你地啲 post 一時沖動做錯決定

1. 香港入息稅低
2. 香港睇醫生平又就腳，外國貴又遠。至少本 HR 公司有醫療卡比同事
3. 香港工作環境有活力
4. 香港落街食好西平過自己煮，外國出去食貴
5. 去外國永遠係二等公民，少數族裔
6. 香港 working experience 同 degree 外國唔點睇，移民去收銀洗廁所，不如香港做 manager 點人

就算英國俾BNO「太空人」計劃你都唔好去呀

Source:

你班PR公司收咗政府幾千萬就係出啲咁嘅垃圾? 可唔可以專業些少包裝吓先出post啊?

非

五毛blocked

樓豬驚人地去曬英國啊？？？？

睇嚟又要出 "香港人點先肯移民條件LIST"

原來香港人喺中國香港
唔係二等公民？

睇完你出帖紀錄，五毛黎講都算專業

4等

屌你老母重複開咁多post

所以話做HR一定廢柴同無腦

係香港除非你做中高位公務員
唔係過多兩年都好難生存

四等
白人>中國人>南亞>=港人

你收得錢d理由就唔該作好少少
人唔笑狗都吠，自己做慣左奴才覺得所有人都係
就算係外國做洗大餅生活都好過係香港

唔覺 睇番理由#1

摟block 師

有冇睇埋香港住屋問題？

cc tai 集體炒車 冇睇

1. 香港政府靠高地價收間接稅 你賣層樓一炮過就交咗幾百萬稅俾政府啦
2. NHS差極都好撚過醫管局排九世都未輪到你
3. 你去到英國都可以用返香港咁有「活力」嘅方式搵個農場扮牛架
4. 香港出街你食緊租金姐
5. 香港人喺香港就連三等公民都不如
6. 你無支国學歷經驗同人脈 喺香港遲早連洗廁所嘅資格都無

英國有nhs

得藍屍先會話去外國比人當下等人
講到係香港就高人一等咁
最好笑係當有人鬧中國人三隻字係外國聲譽差
藍屍又唔認同

香港人係香港係三等公民

係呀 最撚醒係你呀 屌你老母 你返去閪窿啦

五毛

大家都係瞓一張床 香港贏晒

搵夠錢真係穩穩陣陣先過去啦
老點嗰啲做咗幾年野嘅人去把撚咩

係咪好驚香港人走哂啊？

真係唔係二等公民
公慘黨包括成個政府一等
狗二等
鬼佬或藍屍三等
真香港人四等公民啦

連登係咁架啦
次次一有野發生就慶烚烚咁叫哂春
感情大過理性
你唔走=要交稅俾政府=幫政府續命=唔移民即係藍
你問佢地去到英國好似香港班南亞人咁佢地肯唔肯

香港間接稅高

英國200萬買到樓
香港要成800萬
呢啲你唔講？

理等你一等定二等咩

管得掂，人人安居樂業就得啦
香港係有佢既好處
但已經今非昔比，之前不停比共匪赤化
而家直頭全面侵略香港各行各業
變成一國一制，日日力sell大灣區叫人上去做開荒牛

直頭連人都唔係
仲分等級

呢家啲後生白鬼最驚俾人話係racists

讀U嗰陣撚下個白鬼friend，搞下gag話佢係racist 都七情上面駁話自己唔係，喺大城市，白人似二等公民多啲

回post記得用

不推文回覆

成班五毛都唔會推得郁

啲論點好似完全冇考慮到對上果年嘅經歷
訓撚左一年？

咁你咪唔好走囉

香港人起香港連人都唔係

你係HR 公司定PR 公司

你緊係要做二等公民啦去英國
連英文都講唔掂
係work experience 唔係working experience

講真唔係

一等支那官 支聯辦摺被軍入面嗰D
二等狗會上上下下
三等一眾港共首長同旗下親共官
四等雙非支那人
五等大灣區視野頒授大紫荊所謂名人
六等白人
七等藍絲廢老鄉黑
八等南亞
九等真正香港人

係九等 九等公民啊！！屌你老母

有幾高呀。。。連GST都無，玩野咩。

而且英國有CGT。

香港稅低又簡單係事實，無得講啦。你有啲西方國家好複雜，你可能填tax return都要搵tax agent幫手

5毛我去英國乞食都唔留係香港比你班支那人殺

少數族裔你唔駛去英國，你而家喺香港都係少數族裔，二咩等公民丫見到都毛管棟，你而家喺香港feel 到自己好撚一等咩？

。永久封鎖

求撚期啦
都係同班豬兜交差啫

sad

1. 香港入息稅低 (比左嘅稅用係福利到，有屋，有車，生活到，高稅又點？）

2. 香港睇醫生平又就腳，外國貴又遠。至少本 HR 公司有醫療卡比同事（細以咪近囉，即係冇空間，同埋英國有國家醫療保）

3. 香港工作環境有活力 （係為生存嘅生命力）

4. 香港落街食好西平過自己煮，外國出去食貴（點解要出街食就好？同埋出去食好平好貴）

5. 去外國永遠係二等公民，少數族裔 （你都on9，去過外國未？）

6. 香港 working experience 同 degree 外國唔點睇，移民去收銀洗廁所，不如香港做 manager 點人。 （又係冇去過外國嘅人嘅睇法，唔洗覆。）

羅允彤表示不同意
法律保障印尼人也不保障我

咁講又真係唔係二等公民
聽完樓豬咁講更加想走了

話自己二等公民即係狗

正評

咁快唔想人走

blocked

香港睇醫生平又就腳

香港工作環境有活力

香港落街食好西平過自己煮，外國出去食貴

樓主係仆街HR

599G 一開始實施就捉左幾多香港本地人

印傭菲傭放假成班響中環隨地開party
一d事都無
最近第三波爆到仆街先做樣罰左幾個菲傭

你試下香港本地人 幾個月前去中環聚集呀
599g罰撚到你傻 隨時告埋你非法集結 監都有得你坐

仲有臉話香港人唔係二等公民

邊個手上有高科技，排位會高少少。

九公入面再細分

歡迎樓主留係香港

Block我會先安置家人去英國
自己留多陣

申利 ibanker 一但無左公司個名照住會立即走人

1. 香港入息稅低
香港政府只係收入息稅？香港仲有其他稅務，重點係個政府收埋市民既錢都係射落海同奶共，完全冇為市民諗過，就算稅幾低，都唔值

2. 香港睇醫生平又就腳，外國貴又遠。至少本 HR 公司有醫療卡比同事
外國有醫療，唔會貪你張醫療卡，你留番射波用吧啦

3. 香港工作環境有活力
外國講work life balance, 香港既活力咪去哂壓榨員工既生活，你繼續做奴才吧

4. 香港落街食好西平過自己煮，外國出去食貴
香港幾時落街食好西會平過屋企煮

5. 去外國永遠係二等公民，少數族裔
喺香港永遠都只係中國二等公民，如果去外國係二等公民，我寧願做外國二等公民都唔做中國既，至少唔駛入再教育營

6. 香港 working experience 同 degree 外國唔點睇，移民去收銀洗廁所，不如香港做 manager 點人
放心去到外國，我會進修，習慣喺香港做manager點人，係因為你唔識尊重人/教人

英國有GST CGT

慘豬豬樓主成個post被人屌到甩皮
去到#25先終於搵到一個撐自己嘅留言, 如獲至寶咁即刻pin

睇到一大班已封鎖會員 大活躍晚
陰鳩公

on L 9

香港人返工有活力

屌你本年度笑話嚟
我想放假有活力

主放負建議去圍爐區

連登唔比移民撚有負能量

放負撚接受唔到有人成功走到

實狗啦，呢啲所謂放負gp，入面實有中共大內宣
各位小心講野

其實覺得唔需要走嘅, 或者唔想走嘅, 或者藍絲, 真係唔使去喎.

樓價香港1/2甚至1/10
公屋撚有咩好輸
有樓撚賣完樓
父母已可退休
此po完未？

洗大餅住大屋

放負撚接受唔到有人成功走到
以前有好多中年人英文都唔識睇，一樣移民攞綠卡

實狗啦，呢啲所謂放負gp，入面實有中共大內宣
各位小心講野

實有狗

係, 倫敦逆向歧視好嚴重

香港考哂乜師物師
返到屋企400尺喊出黎
外國deliveroo 南亞人爽住千尺

做到隻狗咁冇停手咪好有活力

人地30萬鎊住2，3線town既house，倫敵大把區都買到500尺2房單位，你同等價錢喺香港住龍床盤

龍床盤都買唔起
住籠屋盤

至少都住得好過香港好多啦，你呢d人真係痴痴地，做慣左奴才跪慣左係企唔返起身

唔洗咁認真wor
入面已經有5毛同真負撚已被標籤
有講好有講壞
好過一味正能量
純粹大家分享提點吓

樓豬啲文筆明顯係五毛 blocked

我講緊洗大餅住大屋我都制
生活得好，做勞動階層係無問題
好過香港做到manager
未又係ot到11點逼地鐵返去個龍床盤

基本上你講既野都無錯，但去得就預左架啦屌 你估無人知？
利申： 後生都係倫敦做過幾年

有啲人會太興奮
影咗屋企野落去
呢啲時間小心為上啦

九等上上 多物業業主
九等上中 醫師律師
九等上下 ABH / BBH / CBH (C ≠ ChiNa)
九等中上 老闆
九等中中 有錢嘅真正型仔靚女
九等中下 港女格嘅港女
九等下上 MK仔
九等下中 普通家庭出生嘅人 最普通嘅打工仔
九等下下 肥矮毒柒窮 eg 我

其實九等喺五等以上嘅人而言已經係賤民
不用分那麼細

邊間公司？

公司名都唔敢講仲係度鳩up

驚死咪太空人囉，不過我勸你做人就唔好咁短視。香港乜鳩活力果啲都係哂氣，兩年後就乜都冇哂，要奶共我直接入支那唔好，留係香港托柒咩？香港經濟一開始衰退就唔會有得救

港共政府太閪
黑警惡晒
教育制度又尻
你玩埋我嗰份